{求幫｝外國朋友整既示威短片 求鼓勵

有位外國朋友一直好關心香港整左條短片，一放上網後即刻有小粉紅send 圖加言語恐嚇，大家有時間可否睇一睇俾些少鼓勵，多謝!

自推十連 1

自推十連 2

自推十連 3

自推十連 4

自推十連 5

自推十連 6

自推十連 7

自推十連 8

自推十連 9

自推十連 10

輕tui

Tui tui 🙏

正皮ed

高汁

已like
推

輕推求幫

輕推

推推

好勁

多謝支持，朋友唔識廣東話但成日追蘋果/立場好關心我地，除左叫多啲人睇都無以為報

推

高質, 但咁少人睇既.....

多謝支持

真心剪得幾好 但咁少人睇

唔知去邊幫手share 好

推推 樓豬你標題唔夠搶呀
開個搶口啲嘅成堆人入嚟

唔做標題黨了

Tui tui

help tui

多謝你朋友

Tui

Push

電影trailer咁

1000個view都冇. 推

push

剪得好好 推
仲有我地香港手足整既高汁歌
紫荊狂想曲

多謝支持

狂想曲已支持，爆高質

每日loop

推推推

你朋友真係整得好正! 多謝你嘅朋友咁關心香港!